{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56032&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 호텔K"
    },
    "text": "当宿泊施設は2人室を基準に運営され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 布団を追加する場合も追加料金がかかります。 未成年者は立ち入りが禁止され、男女同室での宿泊を摘発された場合は退室措置が取られ、払い戻しはできません。 ホテルの器物破損や盗難時には損害賠償を請求することができます。 会員特典は再休業内規に従って適用されますので、当ホテルで快適な時間をお過ごしください。 客室のお客様は飲食物を召し上がった後、袋に包んで廊下に出していただけると助かります。 これは、匂いと清潔を保つためのリクエストです。 駐車場は最大5台まで利用可能で、周辺には提川市外バスターミナルが徒歩5分の距離にございます。 また、提川の有名なグルメ店「トゥコビ食堂」や徒歩5分の距離にある提川中央市場など、様々な情報があります。 客室の内部施設としてはWi-Fi、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ガウン、スリッパ、アメニティなどが全ての客室で無料で提供され、ノートパソコンのレンタルも事務用で可能です。 フロントやその他の設備としては、無料で利用できるコーヒーマシン、カップラーメン、トースター、電子レンジなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何人部屋を基準に運営されますか？",
            "answer": "宿泊施設は2人部屋を基準に運営されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "布団を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "布団を追加する場合も、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で器物破損や盗難があった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "宿泊施設では損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "会員特典は適用されますか？",
            "answer": "会員特典は再休業内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食物を召し上がった後、どのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "飲食物の残りは袋に包んで廊下に出していただけると助かります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は最大で何台ですか？",
            "answer": "駐車場の利用可能台数は最大で5台です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設やグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には提川市外バスターミナルやトゥコビ食堂、提川中央市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が提供されますか？",
            "answer": "客室の内部施設にはWi-Fi、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ガウン、スリッパ、アメニティが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の設備として、どのようなものが利用できますか？",
            "answer": "フロントやその他の設備として、無料で利用できるコーヒーマシン、カップラーメン、トースター、電子レンジなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 440
    }
}